其實係咪應該加返賜酒派膠？

而家根本冇人用起底功能
好多擺明假膠扮真心膠回覆都俾人恥笑
加返酒膠系統又可以推動下人撳起底

啲人咪又係酒換酒
得罪痴線佬又每日一派一粒膠比你
膠酒功能根本都無撚用

樓主都係想要膠姐
一打唔使找

push

威望 +10